有無手足去注冊返句「無成本又可以玩野，點解唔玩？」

收返版權費應該會發達

你註冊呢句，我註冊皇天擊殺

好 發達大計

屌 大陸新把撚啲friends

以後一見到有人用就話佢侵權！

就算係黃台仰都係咁話！